做part time girl friend？

最近都等錢洗
其實係咪真係有人請

香港地做雞實有人要, 除左老雞

冇圖好難討論

有西唔肥就夠資格

係 有西就可以當八達通

做ptgf要人請？自己影相出post咪得囉
唔通要報稅交mpf同EC?